「法治已死」香港警察話唔比保釋就唔比保釋! 你放我就再拉！

所以唔好問點解香港市民咁憎D狗

人地法官批准保釋又點
最後都係D狗話事

3萬隻全部都要死

Dllm

痴撚線

班狗鐘意唔放就唔放

咁係唔係可以申請到人身保護令

推

笑死
紅媒出幾多洗白文都無用啦
呢頭出完個頭班狗又搞事

真呀⋯⋯香港好唔安全

OnL9

最極端啲黑警係咪可以玩到無限48小時

咁樣循環拘捕法本身就已經係不合法⋯⋯

黑警有特權大撚曬

今次水洗都唔清

法官批准保釋
佢憑咩?
行政拘留?

係又點 睇死你地班友唔係好似大陸佬咁集體開拖
一日唔搞集體開拖一日都搵便衣搞人

痴9線咁撚樣都搞得出

手足

尋人

馬道友,張舉撚呢?

可唔可以請律政師講解下

下次法庭判冇罪，黑警唔撚順係咪又捉人返去屈佢坐幾個月先，都唔止痴線咁簡單，直頭差撚過第三世界

手足依單係咩案？

有無法律撚講下咁樣得唔得

佢哋大撚晒wo

法治已死，當法庭冇到

64616642星火

Push

推推推

Pishh

呢單本身係咩事

搵邊個保護

omdb出黎講兩句

大家都係香港人？
我屌你老母啦
黑警係賣港賊，香港人嘅敵人！

喂喂喂
笑緊你哋班所謂大律師大法官呀
講乜撚嘢基本法 講經咩
你係under班狗嘅mercy 㗎

好嬲, over my dead body

係咪寫condom嗰位手足定另外一個

完美將呢幾日文匯大公吹既和風破功

唔係Japanese既和風

OVER MY DEAD BODY

律師呢

法庭/律師

有請楊岳橋出黎講幾句

OnQ可唔可以出嚟講兩句

大律師公會呢?
OMDB?

同意
三萬唔算好多
夠膽對二百萬把菜刀咩

佢哋嘅存在已經不合法

保釋又拉得？ 法治？

依單咩case同有冇fc

申請保護令啦

有險可守

大律師公會:我睇唔到

香港勝在有omdb

大家香港人放低仇恨

法治?

一單還一單喎，如果佢有第二單案件佢係可以再拉佢再告㗎喎， 法庭只係準佢擔保a罪，但罪仍然可以再拉再分開告上庭，冇衝突㗎喎

永續48小時

班狗真係大撚晒

法庭門口都可以咁做 法官喎

癲狗

真係想問下佢有咩意見

死全家啦

繼續和理非 食黃店人血饅頭贖罪

d狗話佢地先大晒
垃圾官講既野唔需要聽

應該係牽涉第二單案啦

食屎狗 遲下有國安 你班旦散就真係CONDOM

你返感情台啦
入錯台啦

Cls

好聰明呀你

On9，班黑警鐘意嘅砌夠你十條罪都仲得

即係可以無限輪迴？我唔想比你保釋就用第二樣野拘捕你，再扣48，一係即落案玩多幾個月
都一年啦，仲搵咁多藉口比黑警

香港黑警係大撚晒架啦 有槍做咩都得 光明正大犯毒寄撚到去屋企都唔會有事

今秒襲擊同下一秒襲擊

呆撚左

OMDB

黑警死全家真係唔夠還

呢班撚樣學人講犯法
你自己第一個犯撚到仆街啦

保釋紙寫住暴動罪三個字洗唔洗比你睇埋
死傻閪

如果佢喺兩日唔同地方犯罪，佢分兩條罪告好正常㗎喎，佢認為夠證據咪拉你囉， 你可以話啲狗玩嘢，但香港法律真係容許佢哋咁做，上到去個官都會睇兩件案件係咪一樣

3萬軍最高

I am the law

屌你老母，正一仆街

因為同一條單case審緊而保釋期間再拉應該就唔得。

唔知會唔會係新case？

想洗白？ 黑警只會不斷犯法, 洗完白咪又係立即變黑

即係佢哋狗都不如

葉巧琦, 石書銘(公會的大粒)前排狂上傳媒度打卡
完全無提DOJ, 法庭點迫害異見者

唔好咁急住spin 走去先..

而家就係強調 循環拘捕

唔通立法會本身已經失效
所以黨安法唔經立會 就合理咩

循環拘捕 擺明離譜過之前好多
擺上國際線啦.. cls

cls

屌你拉咗放番再拉loop到2047

你呢個大前提已經假定左狗係理智
非同路人

擺明玩嘢上閪到庭咩
收皮啦，你係pr公司定五毛呀

tui

仲有咩衰過食屎..

就係食兩次屎

手足 頂住啊

乜野俾藉口啫。

有人問得唔得咁做，有人答番乜野情況下可以咁做，點樣俾藉口？

可以但聽日提堂（感覺上晒錢）
但可以告班狗（但拎得唔多）
Doj又唔會告班狗非法禁錮

都係晒鳩氣

咁繼續好嬲好嬲囉

over my...

推，班狗想洗白？食屎啦

push

黑警

行政拘留

同共產黨講法律

你都痴撚線。我講番個常識出黎，幾時有話狗係理智？

我都想知，有冇多detail

你想點？
係咪要公會所有人一齊武裝起義？
你呢類社會垃圾真係以為律師無幫手足
一日到黑淨係識盲屌，話人地打卡
無撚得救

傻撚左？

咁係庭度準保釋前唔拎埋出黎？
即係好大機會一樣可以保釋到
或者根本不存在呢單案件

唔好問呀。
呢度講下法律識就係幫狗洗白架。

兩單案定點？

戇鳩

你當自己特別叻定係其他人特別蠢？唔好玩啦，呢度連登呀5毛PR打手，一問一答你當呢度香討咩

呢到好多人無乜資格笑藍絲
一樣咁冇腦

唔係死左好耐咩..

呢個po都幾隻5毛打手，一唱一和

之前跪個外藉人士頸整死左人咪又係 哦 完就算。
宜家區區拉完再拉會有幾離譜。個大嘅實會攬佢地嘅

15/6 黑衫悼念

已經唔想理呢個地方
好撚臭

CLS

唔講以為睇緊奪命金，東九拉完西九又拉

呢單野一定要立即申請「人身保護令」

快

死咗好耐la

一日有班仆街狗 一日都唔會有法治

放咗再拉 放咗再拉

之前咪試過一次係法院夾去狗屋囉

呢兩日仲想洗白，轉個撚頭繼續做仆街嘢

狗隻：大家都係香港人，不過我係上等香港人，你地係下等香港人

得返班法律教教徒水
為搵水要格硬講香港有法治

P

咁你快d去屌埋問果個。

痴線

咁如果即拉，48小時後就要放人/掟上庭架啦。
香港法律真係賦予佢哋呢個權力。最多只可以話班狗玩佢。

所以要根治呢個問題，除左班狗要連根拔，香港法律都要大執。

On9

服撚左D中立撚成日講法治

警官鄉黑就是法律
集三權勢力於一身

痴L線

邏輯是這樣:
同一條罪先受呢個法官管
警察無權以法官在審的那條罪名再次拘捕
但法官沒有權宣佈 "這案件的疑犯即使再犯了其他罪行也不能拘捕"

結論: 警察用其他罪名就可以拘捕 , 但拘留時間只限48小時
但當然: 警察如果再找到其他罪名, 可REPEAT 48小時
寸就寸左D , 但如果這樣被告可申請保護令,
法官會看警察有沒有合理理由多次拘捕,
如沒有就批出保護令, 這樣警察就不可隨便被捕

火星返嚟?

好嬲好嬲

班黑警志在折磨手足同佢屋企人
賤格

香港有槍最大

賤畜 被市民憎恨的原因

法庭有q用？

痴鳩線

依加先知冇法治會唔會遲左啲

佢依家求其老作一單都得，
警權過大就係問題根源

所以呢排d洗白post點會洗得白丫

叫dead body睇下la

呢啲情況個律師識玩就一定玩人身保護令

都唔知佢去咗邊了

屌，宜家係無證據都拉鳩你，佢地根本無成本，成個政府都保緊佢地，呢個就係現實

梗係唔得啦，因為要睇案件性質，如果係日期唔同地點唔同已經唔可以當你同一條罪告啦，你問下律師啦

遲早法官都俾狗拉鳩埋

黑警真係應該死全家
濫權濫到仲要覺得自己冇問題

保釋完又拉咁保嚟做乜
屌你軍政府

紅官：關我咩事？

死咗一年啦清

黑警死全家

仲要洗白 明明自己搞衰自己

叫律師快啲上庭攞人身保護令

之後再咬過

原來又係波大身細 #333488 你隻食屎狗

push to all people know

極有可能

抄佢證 準備私人檢控非法禁錮

黎緊614香港人再唔罷工真係抵自己死，不過佢地最緊張自己份工，話知你俾狗打到死，咪阻住佢地返工就得

屌你老母賤種狗

香港警察仲賤撚過畜牲

完美演繹邊個有槍邊個話事，
一切執行唔到嘅概念都係垃圾

W

S

英國留低既法律同司法已經係一流。
政權問題狗問題

on9

A

香港法治

唔係話幫唔幫手洗白，
你笑鳩佢地呢一刻仲問得出口，
個腦跟本仲over my dead body 緊。

梗係唔得啦同一單案 如果唔係佢俾佢保釋有咩意思啊

警察唔妥法院可以夾硬搶人👋🏻
完美表現一國一制下毫無穩定社會可言

洗白？死哂三萬死埋全家再講

張曉明指幾位香港法官參觀人民法院後讚不絕口 中國司法制度世界級

黑警惡過法官

仲話係大家係香港人

推爆佢

人身保護令？

puhs

dllm

死全家啦屌你

佢d片都唔係俾香港人睇

冇法治還冇法治
人地用緊咩程序去搞鳩你都要知清楚

就係你呢啲唔肯認清事實，淨係識針對人，我講嘢係難聽，但全部都係事實，實在發生嘅，你可以覺得難聽，但根本我冇講錯，係你唔肯去承認，你將個頭埋落去做鴕鳥啫，只係肯聽開心嘅，啱聽嘅，唔啱聽嘅全部係食屎狗，五毛，垃圾，你連基本嘅分析能力接受能力都冇，點樣可以去光復香港呀？

手足,想衝但唔夠膽,想衝但跑唔郁?
明嘅,想幫手好簡單,首先同信得過嘅人講會去邊,留低schedule message,著到下面咁,讀熟被捕手冊,出發行街撐經濟就好幫到手

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

#OMDY

法官講到明俾你保譯，保譯期間不準再被捕（？）
咁又點？？ 問左林鄭親衛兵未？

侵犯人生自由？人權撚

真，唔係一句法治已死就唔洗再理法律
除非真係當手足condom，由佢哋任人魚肉
就咁鳩叫一句法治已死呢啲情緒宣洩係冇意思的
如果仲係停留喺呢個層次的話，真係唔使旨意法治可以重生

申請人身保護令

香港法律

痴撚線，軍政府狀態喎

好似有彈炸彈案定槍械案咁
搞錯左個名法官放人
班狗照拉返又告

唔係第一次啦

當佢告緊第一條罪嘅時候第二條罪未夠證據所以唔告都第二條罪住，到D狗佢覺得有證據嘅時候可以即時告，唔該你真係問下律師啦，我喺呢行打滾都一段時間， 如果真係有問題嘅手足嘅律師都會出聲啦， 擺明隻狗係玩嘢分開嚟告，但事實上法例又係咁樣， 啲狗玩程序你又係吹佢唔脹

屌佢老尾啦 保釋咗又拉 咁我保釋費俾來托啊 食屎啦死黑警

繼續推上所謂國際先

法治呢樣野真係好好笑

RT啦!!!!!!!!!!!!!!

法治？

Tui

咪講咗囉，佢告第一條罪嘅時候第二條罪佢調查未完成，所以未告囉，咁到佢有第二條罪嘅證據咪拉人告囉，明唔明呀天才

果D乜9野法官律師仲攬住本法律

呢個係你哋假設嘅啫，其實係點要手足自己自知，當然我唔會話佢哋係好人，但有時啲嘢要認清事實， 仲有兩條控罪可能唔同分區唔同隊處理，咁已經唔會一齊告啦

我唔係幫佢洗白，只係話畀你哋聽事實係咁樣，唔好永遠淨係聽好嘅啱聽就拍手掌叫手足，唔啱聽就話人pr，五毛，咁樣唔會進步架， 只係一班自欺欺人喺度睇下post講好嬲好嬲打飛機嘅連登仔， 唔該你哋知已知彼先會認清敵人嘅手段，先知道自己可以回應嘅方法

就算真係再拉呀，最強俾個官屌兩句就無事
根本無後果
學瓦全話齋，無成本有得玩野點解唔玩

Pish

法官以為自己大於黑警 邊有可能

好撚仆街

點解你唔明嘅啫，都話兩條罪佢有證據就告， 仲要等律政司肯檢控 ，唔排除佢有第三條罪再分開告都得， 如果佢生安白造，拖延時間，甚至乎搞佢屋企人咁就濫用權力，上到庭個官都會屌鳩班狗浪費法庭時間啦

又話唔合法
無律師搞到？

算啦，D狗係仆街嘞，不如睇下手足有沒有幫手仲好啦，無謂為呢啲嘢爭拗

落咗charge未呀
好撚勁？
諗住咁樣就可以訴諸權威？

同一條罪 唔同日子呢？
就可以當兩單

C眼流精子咪就係PR五毛常用手法
就係唔回應件事, 把所有野拉到離題

香港政府話請PR,控制討論區言論咪係呢種手法

愈嚟愈癡撚線

你都戇鳩嘅，由頭到尾都冇離題，係你哋自己唔肯認對現實啫，咁撚多pr咩！傻仔

就算再告都未必會撤銷保釋，佢又唔係保釋期間犯案

香港人太廢冇計啦

兩單唔同案咪可以再拉囉